[GMAT] 有冇巴絲有興趣一齊操?

如題 打算密操到1月底考 報2020 intake us/ uk學校
買咗d書可以share 或者可以交流下報學校d嘢

TG: freehkwecandoit

Pish

推

幫你Push

利申: 過幾年先考

好奇問你諗住讀master 定 MBA

Thanks

Master

咁一定係Finance

Yes or business 巴打考過？

已有Master 諗住過兩年讀MBA

加油

要走而家把握機會走

咁你幾多年前先考完嚟？

You too..

唔洗考

英國如果你報Oxbridge, LSE, LBS 就要考，其他認為hea

讀master 一定要睇名氣，唔係既真係浪費金錢時間

Hea 讀都入, given 你undergrad 讀Econ/Fin

就係想報g5但唔係finance econ出身

其實唔難given 你有數底（engine 既數都得）

你可以去

寫個brief profile，人地會review 你入邊間

Thanks 巴打 研究下先

呢張圖應該唔係你profile嚟？

唔係
GPA 冇咁低

但佢GMAT 740 好勁

Master 其實700+ 都夠

希望考到 到依加都係得我地2個傾

我可以做埋升學指導

Tg?

諗諗

返住工真係冇心溫，一放工就想hea
已經買咗offical guide同notes但都冇乜點溫過
利申：做咗兩年big 4, 諗住考咗先，過多幾年再睇下想唔想讀mba

Lol OK thanks anyway

絕對同意... 巴打諗住幾時考？

我依加都係1日做少少

咩team

應該下年5/6月試第一次
個輪會放假，有時間溫書

audit

試下轉advisory

有啲難度
同埋個人覺得除咗deals之外嘅advisory都做唔過

FDD 唔錯，唔好做valuation

好想做FA

樓主可以考慮開tg group 招 金融才俊

valuation反而係我比較有機會轉到嘅advisory team
不過呢家個市咁差，轉咩都難

唔啦 得2條友開乜group

做咩唔今年讀？

我唔知係我太低能定點 考過幾次最高得580 想放棄

起馬拎埋個牌先
考哂試，差一年經驗

做valuation 做到想走

夾係auditor/客中間，好煩

幾年前讀MBA要考
英文好難, 分數好似7成左右.....數學滿分, 總分好似710定720

入到咩

嚟緊仲打算考嗎？

I see 咁不如做多2年直接攻mba？

好勁.. 有冇心得share下？